Ik maakte een veilige landing en klom op de Bank Ik kon maar een paar manieren zien, maar ik wurmde eroverheen ruwe grond voor een kwart mijl of meer, en dan loop ik over een grote ouderwetse dubbele blokhut voordat ik het merkte.
